用apps點睇加密左嘅野 點樣加密

如題thxx

新加入 想知下

係啊

冇方法

share乜上fb